(自發活動）8.30屯門牛運動日遍地開花

⚠️⚠️⚠️居民自發⚠️⚠️⚠️
8.30屯門牛運動日遍地開花

屯門牛成日都俾人遺忘，不如我地用行動話俾其他區嘅人知我地都好熱愛香港，嚟一個接力大賽，我地人鏈都做到接力賽一樣都得。由九點半開始一條邨到一條村，到十點我地嘅演唱會就開始，當然我地唔好拎雷射筆同防具出嚟，我地散下步做下運動，接力賽路線如下：

第一組：山景～翠林～大興～新圍～良田～寶田～寶怡建生

第二組：澤豐～卓爾居～雅都～vcity～市中心

第三組：兆康～叠茵庭～富泰～嶺南～彩暉～景峰（紅橋）

第四組：屯市中心3期（包括玫瑰花園個附近）～ 華都新都～怡峰園～置樂～恒順園～彩華龍成～恆峰～恆福三聖

第五組：兆安～安定～友愛～翠寧豐景～海典～藍浪～嘉逸半島～兆麟

第六組：龍逸龍門富健～新屯中～兆山～蝴蝶美樂～湖景啟豐～兆禧海翠～悦湖邁亞美～慧豐

舉例⬇️
🏃🏻‍♂️🏃🏼‍♀️翠林出發散步去大興到達後，由大興既街坊接力，再由大興去下一條邨再接力。如果兩條邨嘅街坊鐘意可以跟住一齊行，但唔好帶頭嗌啊，唔鐘意可以隨時返屋企。六組同時進行。
🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
屯門牛加油

推

光復香港時代革命

五大訴求缺一不可

香港人 加油

push

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場

係時候屯門牛出動

屯門牛

未瞓醒呀呀呀呀

推！

推到全屯門見到

屯門人係時候出嚟啦

推
.

屯門牛出嚟啦

咪又係垃圾屯門和牛

第六組洗咪要勇武手足先去得？

唔要gear 啊 我哋跑步炸

碼頭又有青山狗屋同宿舍

要make 多d noise ? 上次屯門人鏈都冇人理

街坊look 落黎

西北牛留名

又係時候騎我隻戰牛出黎幫手喇

is wor time to shine

屯門人出黎啦

係邊等,一個地方咁大

tui

到時再講

嘩咁好心機分好6組，推呀

不過每個地方有無講邊個指定地方係匯合/加入點，舉例如置樂，都覆蓋好大範圍喎

係囉

最好早少少,唔係想join都join唔到

ok

多謝你咁有心機安排btw

會唔會比Popo追？

真·散步好喇
跑唔郁

所以咪話接力~
喺自己樓下散步都唔撚比呀而家

要睇下詳情點做
因為我樓下日日都聚到二三十人

唔係我搞 係屯門安全哨兵 個到見到。

朝早定夜晚？

9:30 PM

出黎啦屯門牛

支持！

推一推

搞唔搞唔好搞太夜 31號係主線

P牌冇得推

屯門撚留名

推，香港人加油

屯門手足帶齊最精良的Full Gear, 如有黑社會，同佢地拼命一搏！幫香港清洗毒瘤！

還我潔淨香江！！

黑社會唔會搞我哋 狗先會

推
831民陣
9月1機場
9月2/3大3罷

屯門，加油！五大訴求，缺一不可！我要真的雙普選！

起身起身

Night 9:30 PM

屯門人加油

會唔會吹得太遲雞
利申 屯門撚

係喎屌

你喜

830要去重光

觀塘人推

今日放映會見，聽日屯門牛見，後日831再見

做香港人真係攰

唔攰！我好中意見到全部手足！

齊上齊落

Pish

夜跑練渣馬

幾點呀？

元朗國同天水圍城既人可唔可以參加

9:30PM

可以

Will do!!!!

Push

南浪撚表示支持

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

push
利申 以前係屯門人

落樓下叫，我怕畀人打

唔會啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 釋放義士
831維園 901機場

搞得起再算

體驗騎牛樂趣

住美樂 joined

每組邊個位集合

屋企樓下

咁如果我平身住隊尾市中心咁點接？

屯門人留明

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

屯門牛推

支持

推！ 有無telegram

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屯門好多大陸人同埋藍絲狗, 要小心...
上星期係飲下茶討論下都比班大陸狗走過黎屌

屯門人留名

要大聲過紅館

屯門人

ok既

係要做d咩唔明，去到終點之後？ thanks

上次突發都咁多人都叫無人？ btw散得太快就真，d攝影師岩岩先到

其實我都想講好耐 屯門比人忽視左好L耐
班廢佬
同埋上次屯市出面比人拉個幾個義士

嗌下口號
警察濫暴
死攬警察
警察犯法
不公處理
緊急令落黎 做咩都犯法

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

推呀！

830係重光紀念日呀！
去和平紀念碑啦！

Yeah 屯門牛終於有活動

住青山公路 對住山
太偏僻 嗌口號都無人理
近近地出置樂響應下

九半未翻到屯門

屯門牛表示到時見

推..!!!

想JOIN
不過對於集合之後做嘅野有疑問
係咪即係一路行一路狂叫口號

ofc

6組會唔會太散
不如分3組每組去多幾個地方

我地都係想成個屯門都可以有人。

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

最理想緊係咁
但如果每組得十個八個人就會唔夠氣勢

但
我相信屯門人

上次人鏈都好多人嚟

join 就照join
到時一齊執生

邊度出事 其他地方嘅都即刻過去支援

如果要去line 6 唔該full gear

青山警署個晚中左胡椒都冇人理

有冇屯門區telegram

屯門撚表示g持

Thanks

推 屯門人

加油

爭取做首都嘅活動

push 屯門人g持

晚上開始得嗎

市中心嘅手足接到vcity手足，之後係咪兩班人留低叫口號就得？

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具

推
屯門人唔好又唔出黎呀

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

藍地撚表示

原來屯門真係牛
仲要係愛香港嘅牛

【國際路線】全世界印依款標語

第六組屯門牛留名
推

邊度集合

830 20:00 但想去重光紀念日喎

唔係屯門人
觀塘仔想黎支持下當練10K

支持你哋

邊度開始？

出黎啦屯門和牛

冇人

呢次好難成功..一黎..只講日子..又唔講幾點開始..二黎...屯門不嬲人唔夠多..仲要咁散... 仲要唔叫口號..更加小人出..

推下

屯門人 assemble

其實屯門已經小人
仲要分幾組分開哂d人
不如集合哂一齊好過啦

屯門牛食飽飯差飽電就落樓

想知會做咩？

Join

原來［跑］都可以咁好玩

可以嗌 我地寫錯

屯門屯！今晚！落樓！

pishshhi

第4組屯門人！！
請問各巴打絲打新都幾點集合？

唔係好明 即係一路行一路嗌？？？

今晚

第6組龍逸村集合?

會唔會太遲

每一組有無大概集合位?
條條村都好大

推牙

有冇行動group tg?

from tg
第一組： 鳴琴輕鐵站，楊景橋側
第二組： 澤豐車場出口
第三組：兆康站近商場個邊
第四組：馬會外空地
第五組：兆安停車場附近
第六組：富健惠康

Tg 有谷?

85個陣嘅谷

8月 31 自由行

被禁也要出 下午三點見

頂我以為個谷會死所以quit咗

屯門牛推
推埋831 901 902 903

有冇第三組嘅同伴？

第六組assemble

兆康邊度集合啊

推推

一個屯門公海
一個今晚活動公海
無衝突